臨立會可以啟動35+嗎？

與其單純爭論去定留，可否想像去或留嘅抗爭後路？

就以留來說，可否以留任議員聘請初選勝出嘅參選人做助理，然後讓佢哋喺議會工作/曝光，以作為35+啟動。

其實有第三條路行
政事台討論中

Push

同意呀 你所講係留任既後續 底下做到最有利情況
不過風向話辭職
你留任要論述之後要計劃
辭職唔使 只係9upp論述都慳番
又唔使諗後續 幾好 幾簡單 岩晒頭腦簡單

有咩

留名求link